本來大家都互相分享得好地地

直到有一日 你開始hea覆 慢覆

點解你要打畑我既習慣？

下次你hea覆先lor

慢覆 之後唔覆

識佐幾耐？

因為佢有其他目標
呢個時候我會死心，要成為甩掉呢個習慣更快果個